真心唔明天堂2呢隻弱智game有乜好玩

未出前又話要搶佔匿稱，搶先註冊，做到個勢好前萬人期待，非玩不可咁

d人可以掛game ，擺低部機自動斬怪，賺幣，升level，on撚99咁，咁樣打game有咩意思？

方便d要返工同埋忙既人都升到lv同搵到錢囉

你估個個好似你小學雞咁日日對撚住個mon手動打咩

咁個個掛機，無哂意思啦，玩來做乜

真•單機online

日頭掛機 夜晚玩
佢地玩個陣 小學雞訓哂啦 你緊係見唔到有人啦

掛機根本係搵笨, 又要玩, 又要唔想付出, 升到都唔馨香

最撚嬲係要排隊
仆街第二日都仲要排成千人
究竟隻game係咪真係咁多人玩
明明事前預注冊都百九幾二百萬，都唔準備下
喂送石都要掛

以前就係唔讀書人手升，而家咪要做狗囉

琴晚二千幾
痴根點解少少石都唔賠

其實講左好多次, 唔怕講多一次

隻 GAME 有手動架, 無人介意你條 ON 9 仔 自己慢慢手動玩架喎

睇下你部機啲電夠唔夠你升2, 3 個LV 囉

細個玩石器要鬥掛機先會變勁
估唔到十幾年後嘅今日仲有人會玩呢類戇鳩嘢